[緊急戰勝] 罷緊課罷緊工既朋友一齊中午lunch time到學校區呼籲緊急罷課

如標題 自推10次

1

2

3

點叫

千奇千奇唔好整
好危險架

推

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

即場播黑警開槍+揸車撞手足既謀殺片
有大聲公攞大聲公 阻止佢地上堂 騷擾佢地上堂
有人跟一齊到區場集會/遊行到狗屋抗議

4

5

6

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

幫推呀

7

冇人推 點搞呀

Push